美沙過左世界杯會有咩大會買佢

阿根庭新星

南華?

應該會有人買起佢

傑志都唔要啦

史篤城岩佢

原來都已經26歲 踢聯賽平均一季入兩三球

傑志

Sevilla y Valencia se interesan por el argentino Maximiliano Meza

年紀已經唔細 踢左好多季平庸波（阿甲）
好難想像有頂級聯賽要

用阿甲不知名球員 都唔容易意甲神射手

來來來
夾錢

如果爺爺仲係阿記一定買

唔係講笑

美欺最尾做左個打電話手勢 應該係表示買起佢

唔明

小保加

巴塞買黎接美欺班

有眼光

長追對家